有冇人覺得好凍

肥毒唔怕凍

寂寞就凍了

好撚凍 訓唔到

真係物理上果隻凍
心係入少少寒既 不過就唔緊要既 總有一日會暖 繼續等待!

聽日會凍啲
最凍係星期一

free hug

香港濕凍世界最凍

無

你不是人

香港濕凍世界第一!

是女神

茫茫人海取暖渡過

心凍人都凍
想一直訓覺逃避世界

開咗冷氣

最好此刻你也能睡吧

希望3點前訓著

咪死頂

包到成隻傻咗